防疫基金第二期（教練）

到底是有註冊既總會教練就申請到，定要總會註冊，重要提供埋1年 mpf證明？咁自僱即pay既咪即係申請唔到？

係！

我以為註冊教練 唔使其他證明 註左冊就得 因為好多人都係自僱

濕鳩政府唔係幫人既

次次都限制多多，其實有幾多人係總會教練